除非不去問結果，仍可以是天堂～

緣份 誰亦不可以保證
若如 曾經很高興
然後你竟揭下佈景
除非不去問結果 仍可以是天堂

要走的都要離開
還是換了另一種方式去愛
投入過一分鐘 足夠一直收藏
承認共你很相襯 但再沒法一起

原來腎仔首14天同不敵係講股票

花果山 但你太自愛

一切多完美 彷似一場戲
如果可以到最後也不心死

方舟如沉沒了 剩低...

遍地也裂開～地球像紅海

這Strong Hold多悲痛
玩short put新生放送

此刻堅守在船艙
未見的 遲到的你
在別處呼叫

從疲倦的兩眼
凝望世間無情

有天跟我說
男人滴血不准喊

這秒針 轉個彎
繁榮極短暫

人數剩低多少
越數 越有上升數字怎預料

回望每一組歸家腳印

沒有找到出口出去也好
終點一世也未到

我再也不會傷心 同時無法再興奮

晚上變得越來越冷